英國取消華為5G合約

睇原文好似未宣佈落實？

Ted Cruz

頭香

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

香你老母

暫時未見其他報

Prime Minister Boris Johnson, now recovering from COVID-19, gave the Chinese company a role in 5G infrastructure this year, squashing opposition last month by 24 votes in the 650-seat House of Commons.

But now, concern about the Chinese Communist Party’s inaccurate reporting on the coronavirus has lawmakers crafting plans for a retreat.

計劃緊咋

英國人郁手燒5G基站
呢舖邊個仲敢用

篇文仲係講計畫緊咋窩
一陣支那比下甜頭，即刻奶返都似

5g is tempting. I guess they will say yes finally but with some conditions.

連登仔呢排好燈
勿跟太貼

取消硬
又或者咁講 英國一開始就冇諗過比華為做

似係
唔係Vodafone 同誠哥唔知要蝕幾多
除非政府肯食晒 唔係就逐步writeoff

A serious test on a leader's character: moral courage, political power, and monetary greed.

果單係啲人以為5g信號站會影響健康
Michael Gove自己出黎澄清無呢件事
不過係憎華為做既人都唔奇
西方大部分國家都醞釀緊仇支既情緒
尤其係英國 客觀黎睇個病毒搞到佢地民選元首喺鬼門關前打左個白鴿轉

但英國同時間都係出名以利益行先
你見佢之前唔一刀切 禁曬華為就知佢想食哂兩家茶禮
喺佢個角度黎講係無可厚非
畢竟脫歐 要盡快建立番經濟戰略夥伴
所以都係果句：唔好期望英國會做啲咩

咪吹淡風啦屌你

得閒就上Twitter國際戰線屌一齊屌到英國做野